Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.

raw_input je promijenjen u input, fnamex ime ispravljeno,zagrade kod printova, u for petlju kod else je dodano umjeste counts[word] =1 u counts[word]+=1